有關留言正負皮新功能少少意見

其實只係上下箭嘴似REDDIT，根本無過濾同推留言效果，只不過係普通LIKE同DISLIKE，咁不如用+/-，或者用返手指公 好似合返LOGIC少少

無嘢啦，自膠，啱啱先見到個制